化骨龍無論外型同演技都好正👍👍👍

同拍無頭公公果陣差唔多

同杜德偉差唔多

狗男女……爆房錢都慳……

喂你未飲咳水呀 我客嚟㗎嘛

Cup我一杯忘情水
Cup我一杯忘情水水水
Cup我一杯忘情 忘情忘情水水
Cup我一杯忘情水

師爺蘇：cup我一杯忘情 忘情忘情水水水

我獨仔嚟嫁 冇兄弟姊妹
車 我春知呀 你要知call上台問呀

係咪賭俠1999

條友好吋